詩的是日晚餐-「清淡日」

3/10

。

條魚正

條魚幾錢？算大條

味美

咩魚？幾多錢？

典解

咖哩

是

條魚蒸到好靚

唔平 唔記得左

Is.

忘了。

是剛熟

雞腳不令

旦巧巧食

呀
重回以前美味餸

咖哩雞腳

是。

做咩

想食條魚

魚是剛熟